{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161424?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 로로키즈풀빌라리조트 운영 정책"
    },
    "text": "予約をしてチェックインする時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加で入室する人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて追加料金を支払う必要が。 付帯施設であるバーベキュー施設やその他の施設がある場合は、追加料金が発生する場合があり、状況に応じてイベントや付帯施設は変更される場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生する場合は、まず予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変更されることがあり、変更される場合、ペンションの基準が適用されます。 ご利用案内をしながら未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 便益施設としてはバーベキューができる一軒家ペンションとメゾネットタイプの客室、IPTVとWiFiサービス、キッチン施設、禁煙客室、プールビラ、プール、ウォータースライド、バーベキュー場などが提供されます。 駐車も可能で、ファミリールームもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で入室する人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金に含まれます。ただし、当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設であるバーベキュー施設やその他の施設の利用には、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じる場合があるということですか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、まず予約された件が優先されます。ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "便益施設としてはバーベキューができる一軒家ペンションとメゾネットタイプの客室、IPTVとWiFiサービス、キッチン施設、禁煙客室、プールビラ、プール、ウォータースライド、バーベキュー場などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはありますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 476
    }
}